威啦 分手就分手啦

唔通真係可以做返frd咩

分手仲提出做朋友嘅 講到尾都係唔想承認自己係衰人

飛完人唔斬欖仲話做朋友 你個ex警犬黎?